大家可唔可以諗返當初為乜而走出嚟？

唔好屌我P牌 屌我係鬼先 我只係一個經常發夢嘅愛港普通學生
大家走出嚟嘅目標到底係五大訴求定係為發洩？
我唔明點解大家要主動出手打人
連救護人員都撞
唔明點解由和你飛變左阻你飛
唔明點解要主動向警車dum野
又話be water??
點解要放大自己比人拉嘅機會？
今日又再次目標不一致
處處都有自己友爆衝突
拜託大家諗下背後有幾多人因為林鄭而犧牲
瞄準政權
知道大家好激動 見到popo好嬲
但麻煩大家忍下
理智啲
如果做到我地乜違法行動都冇做 而黑警都照攻擊照拉我地的話
先比人見到政府係幾咁荒謬 黑警幾咁狗
前題係自己違法（非法聚會）都要be water個隻
而唔係做d野搏比人拉
Anyway我唔係分化 你地做咩我都唔會割蓆
但我只係想大家毋忘初衷
唔好再掛住捉鬼
唔好再只係focus係黑警度
諗下背後有幾多人已經犧牲左
我地 一個都不能少

不分化
不割蓆
不篤灰

五大訴求
缺一不可

拜託大家

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10